[走得麼] 內地國產催淚彈製造商京安 位於香港既辦事處已經搬離

原寫字樓位於荃灣TML廣場33樓 月前已經人去樓空

搬離時間正值班狗開始入強國貨 邊可能咁巧合

個老細一定好清楚催淚彈入面有乜成份 好驚被追究責任

利申: 係附近做野

拜托唔好再用"內地"

出左不反！

原香港公司網址 已經失效

以下係web archive

推

魔警有份吸
佢地仲食得多過我地手足

到時個個崎胎

內你老母地咩

唔會嘅

俾狗隊高層跣咗一鑊嘅condom仔，
你話無加料邊有人信，
分分鐘高層有回佣又食又拎🤭🤭

原來報過
中國京安國際已經搬離，但不知將搬去哪裏，更稱公司恰好大約於十月初突然搬走，有關租務事宜仍在處理。

SOR鳩以後唔內地

新聞都係十月初出爐 時間敏合

日日宿舍樓下開P
啲殘留物夠佢一家大細共享大灣區繁榮昌盛

內你老母地

Solomon 即刻爆料

支那